沿途紅燈再紅 無人可擋我路 望著是萬馬 千軍都直衝

旁人從不贊同 而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛